休班警涉偷拍裙底 稱遭同袍插贓嫁禍

【明報專訊】休班警去年涉在旺角港鐵站扶手電梯，涉嫌以重複將腳踏前的方法偷拍女子裙底影片，就「作出有違公德的行為」罪受審。他昨自辯時聲稱在其鞋上找到的攝錄機，乃由拘捕他的警員放上，「佢（警員）屈我嘅」。

案件押後至8月17日裁決。原駐守水警西分區、現已被警隊停職的被告英裕泰（34歲）昨自辯稱，案發前兩天買了兩部攝錄機，以用作航拍或行車紀錄儀，惟懷疑攝錄機未能運作，遂打算拿回店舖更換。他稱去年1月21日下班後到旺角取波鞋，其後打算到深水埗買讀卡器及轉換器，以測試該兩部攝錄機，當時攝錄機放在其褲袋內。

被問片段何來 稱買二手機

被告續說，當到達旺角站時突記起要為5日後生日的兒子買蛋糕及禮物，遂乘電梯返回地面，惟其後遭警員從後拍膊頭及勒頸，他失平衡跌倒地上，再被拉至牆邊拘捕。被告稱當時因被拉跌後腦位置撞地，感到頭暈，被帶到旺角站警務室後，他被要求脫鞋，其後警署警長問有關片段是否他拍攝，被告當時只稱「我二手新買番嚟，我唔知你講咩」。

稱脫鞋檢查 遭裝攝錄機

被告又解釋，因想「睇下佢（警員）想點先」，故被搜出委任證前，也沒表明警察身分。被告認為拘捕他的警員因怕他投訴拘捕時濫用武力，才會「將我證供完美化」，強調脫鞋讓警方檢查時沒有攝錄機，而是警員稍後「放落去」。據了解，涉案攝錄機大小如紙包裝香口膠。

【案件編號：WKCC203/18】

咁撚假都講得出，毅進仔冇得救

男人做得出唔怕認 做狗做到你咁無恥都有

阿sir嫁禍人唔駛你教

打和啦，一齊坐就岩

就算告邊一方都冇死， 連登仔又贏

是旦啦 你地冇做錯到

無論真定假，都一定有一個差佬犯法

香港警賊

阿sir狗咬狗唔洗你教

狗咬狗骨既典範